承認暴動罪條含家產係咪中共間諜?

支持個班五毛當香港人on9?
五大訴求 缺一不可得個叫字?

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回「暴動」定性(包含612)
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行「真雙普選」

認罪個條間諜係想污名反送中運動，我地一邊要求撒回暴動定性，你條撚屌就認暴動罪係想點撚樣? 一大把傻仔比班五毛帶風向話你班暴徒搞緊暴動 重一大班人支持係想點撚樣?

你幫人坐三分一？
拉

屌你老母班五毛重想推反送中=暴動

最幣兒登大把on9仔幫班五毛推

尊重下人啦
拉

拉 鑽牛角尖鑽到痴痴地

依家係咪唔洗理五大訴求?

個傻鳩太撚明顯了

人地坐緊，你仲好意思鍵戰屌人

啱啱起完底先發現我認左覆左
大家block可以出番去啦

如果佢比人拉果陣好似你咁醒帶埋keyboard入去就好了

使乜驚比人打到認罪

btw樓主手足嚟

睇新聞見過樓主幾次

帶keyboard上陣

打撚到啲狗無力還拖

收到風樓主用keyboard救理大

如果唔係鄧狗屠城好耐

中共派一條友就可以收五大訴求皮

歷史又可以寫香港人搞暴動

唔屌得?

Show Blocked User - 你全家死了

曲線五毛黎
正常人都一定支持手足決定

你ON9 D

我屌你老母 有得唔認一早唔認 仲要熱門得啲on9野 一係得你呢啲on9 唔知pr定真on9出post

NMSL人你好

你p牌喳屌你老母
5毛想分化之嘛

分化?
佢認左咁我地洗唔洗撤回「暴動」定性?

乖

唔好自爆

呢啲九成有其他更大條嘅罪名比差佬要脅，甚至捉埋家人落鑊所以先會認。

差佬擺明要一個案例